11.14 屯門被捕 德國交換生回國受訪：被港警威嚇 促歐洲對港負道德責任

拘捕多人，包括兩名德國籍男子。其中一人近日接受德媒訪問，透露他們二人都是德國交換生。他目前已回到德國，又認為歐洲對香港人有道德責任，「貿易伙伴關係不應當高過人權」。

據德國之音報道，被捕的德國交換生已保釋並回到德國，並接受了德國商報的匿名採訪。他指一直關注香港局勢，事發當日只是想去餐廳吃飯，卻遇到大量催淚彈。

二人戴上口罩後突然被警員圍捕。有警員用警棍威嚇他們，又指控他們丟汽油彈。他們強調自己只是交換生，和示威者沒有關係，但警方未有理會。他們之後被帶到警署，接受多個小時的審訊。有警員因為逮捕了外國學生而歡呼慶祝。他保釋後翌日即買機票返回德國，形容身為歐洲人很幸運，但是他們對在香港人負有道義上的責任，「貿易伙伴關係不應當高過人權。」

11月14日，屯門有示威者在鄉事會路與杯渡路一帶堵路，警方施放催淚彈驅散，並曾在附近一帶追捕示威者。警方早前指，當日在屯匯街一巴士站截停兩名分別22及23歲德國籍男子，其中22歲德國籍男子涉嫌非法集結及違反《禁止蒙面規例》被捕；另一名23歲德國籍男子則涉嫌非法集結被捕。

《立場新聞》記者當日目擊過程，警方曾到屯門圖書館一帶追捕黑衫示威者，期間對兩名外籍人士進行截查，進行搜袋、搜身等，兩名外籍人士過程中未有反抗，其後警方將二人雙手綁上索帶並帶走。

德國做野！

D狗真係痴撚線 到底佢地咩事 真係唔撚知個腦裝咩

有警員因為逮捕了外國學生而歡呼慶祝。
Madam今晚有洋腸玩?
定以為真係搵到外國勢力

有警員因為逮捕了外國學生而歡呼慶祝

真弱智唔係扮

We connect

諗唔明點解一個告曬非法集結+蒙面 一個淨告非法集結
明明兩個都有帶口罩

Push

個晚拉好多人

緊係有d弱智仔大大聲話睇住人擲汽油彈
d on9仔以為兩個鬼仔真係有擲 以為捉到鬼仔有參與

push

Scheiße Polizei

預撚左架啦

好似有警員話
I saw you threw fire ball
唔知點解又保釋到

外國勢力

班狗連基本英文都唔識

D甲由無腦

有警員因為逮捕了外國學生而歡呼慶祝

班狗真係好核突
佢地成日攻擊大學肯定係唔抵得人入到大學

呢兩個學生仲有評擊德國傳媒無報道佢地被捕
淨係報導有利港警既新聞
德國戰線準備

有警員因為逮捕了外國學生而歡呼慶祝。
捉到傳說中嘅外國勢力？
幾時去搵埋張保仔寶藏
幫祖國打貿易戰？

有警員因為逮捕了外國學生而歡呼慶祝

CIA

岩, 德國手足幫手做文宣

見live 個陣手足扔左幾枝雞尾酒落d 狗到即刻走晒，d 狗仲慢慢放tg 慢慢上大會堂，之後追左幾分鐘見到呢兩個鬼佬慢慢行，查完拉埋，心諗要走一早走左啦，仲同你慢慢行咪，真心on9

fire ball

connect 歐盟大佬德國！

屌你，掉火球

9up啦證明，gasoline bomb仲會齋拉 非法集結？

仲有拉左poly 日本旅客東大學生告暴動
之後知衰放番

如果有絲打識呢兩位德國交換生
可以試吓聯絡佢哋幫手係德國話俾嗰邊d人知香港情況

街坊落街宵夜注意事項

其實呢d case好有用

搵毅進做警貪佢無腦易控制
自然有呢d setback

D 人成日以為鬼就係外國勢力，真係d 無讀過書既無知婦孺

不嬲做滲透間諜一定係搵當地人架啦外國情報組織大撚把華人

搵隻鬼係香港呢個清一色華人社會搞事，咁同你寫"間諜"係自己個額到有咩分別？

唔知先係正常

棄保潛逃

會俾狗通緝，又有得玩逃犯條例

push啦
push Twitter

fire ball係咪呢款?

德國人出招就唔係請飲酒咁 低層次

Scheisse!

真係connect 埋德國就好

想知德國人知唔知呢單野

究竟班垃圾啲智商有幾咁低 唔怪得出街都唔敢 連自己做咩都唔敢講 ，肉酸死囉

呢句要翻譯埋！屌你義和團？

德國戰線

其實德國點玩?武器好似都禁運埋

點放得架
要放就6百幾人一齊放
包括呢3個

依兩個識fireball, 真火魔嚟

推

真係放魔法

希望軍政府快d向美國德國宣戰
快d統一全世界

召喚識德文嘅手足
然後Twitter見

朱援

自卑到自大
話之你幾高學歷 黎自邊撚到
香港yj仔地頭 大哂食撚硬你

推
推
推
依家popo搞到全球ge大學生

德國快d做野

媛

德國做野啦，默克爾呢頭話要捍衞民主自由，果頭仲想奶共用華為

有冇得連埋呢樣一齊

(品蔥) 香港手足看过来：务必利用好柏林工业大学这件事

德國佬一向高汁

英國

可以食德國腸

台仰己經係啦 德國冇理香港

Ray wong 做野啦

成班精神病人

屌佢老母班毅進仔都溝通唔倒啦
比人笑鳩番你轉頭

黑警又一傑作

有警員因為逮捕了外國學生而歡呼慶祝。

仲拉咗台灣記者

國防軍

有警員因為逮捕了外國學生而歡呼慶祝
有冇咁on9呀大佬......無語
德國手足煲大佢

同班小粉紅一樣咁自卑
搞鬼佬好威咁

呢半年諗唔明嘅嘢多過成世人加埋

奶緊共

推咯。又一單。
之前德國記者又一單，而家又一單

connect德國好似仲易過英國
神咁收左2個政治庇護
學界又幫我地

口交部:強烈譴責德國人在香港犯法逃跑

上次中環西裝友明明乜嘢都無又走去請人食故椒兼塔埋人。
除咗take 咗嘢之外有幻覺都解釋唔到

上次德國好似過唔到民主人權法案，依家國民有事，會唔會有機會再上多次國會?

要兩邊夾
一邊叫小粉紅搞德國
一邊支持德國

Scheiße popo

有警員因為逮捕了外國學生而歡呼慶祝。

班黑警真係好撚自卑

毅進仔真係冇腦架

每一個細節都可以變成將來對港府嘅一場災難

班弱智真係信有外國勢力CIA MI6

但如果有又有冇咁易俾佢拉到呀

班狗到今日仲以為係外國勢力插手，所以以為自己捉到幕後凶手

德國人彩你都有味

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

Connect埋德國，真係唔該晒👍🏻

help us

Einigkeit und Recht und Freiheit

推呀

DEUTSCHLAND

德國戰線

仲有柏林tech U 單嘢
兩單加埋一次過

(品蔥) 香港手足看过来：务必利用好柏林工业大学这件事

佢哋個 Facebook比小粉紅炸緊
要幫拖

做野啦 有左破口 係你先撩者賤

我要八國聯軍

係咪應該要求EU跟美國一樣有香港人權法案？

他保釋後翌日即買機票返回德國，形容身為歐洲人很幸運

我都覺得係

日耳曼民族仲唔做嘢
點對得住條頓騎士團列祖列宗
快啲成立類似人權法嘅法案

真係現代義和團

佢地幫手滅中文

共

毅進識德文？

德國國防部那軟鳩,算數吧啦

其實佢地新聞有報

有個法國人都俾人拉咗

德國仔啲廣東話咁勁可以同啲狗溝通到

補:
德國國防軍：通過培訓向中國士兵傳達民主價值

有警員因為逮捕了外國學生而歡呼慶祝。

係有幾on9先會咁做

好似德國啲政黨之前先否決曬新疆同香港啲法案嚟
好撚諷刺，成日話咩人權自由民主，結果...

genius

中長期發展
一定要培養多啲外語/外交人材
周庭係好榜樣

究竟係兩個留學生高?
定係班毅進狗矮?

國際戰線出動 有冇德文高手

痴撚線 德國點撚睇呀

仲要奶共奶到幾撚時

8國聯軍

其實好多德國人都17x

up

支人支面不支心

德國好多高級五毛喺度誤導德國人，真係要係德國打返好場文宣戰佢

［國際線］一人一信炸爆各IGO INGO EMAIL 請求增援

班狗以為自己係對抗外國勢力嘅英雄

佢地點溝通仲係一個迷

我係德國，同組group project嘅德國人話知道

全世界都睇美國頭 快d埋位啦

香港人嚟
台灣電視台特約記者，即係台灣外判

人地話fire ball喳 邊識呢啲英文

佢地覺得西人臉孔就係CIA架啦
屌真係3萬隻智障

Fick die Polizei!

仲有無命返廣州

要展開歐洲戰線？

Push.

ppush.最衰讀大學個陣懶 唔學多門外語

德國為首歐盟其實相當奶共
唉

應該係後者

果頭岩岩先否決左香港D法案

無知到自大

警賊中三畢業昨

鳩到

屌你老母臭閪拉左咪撚放啊嘛賤種狗 等日本制裁下你班狗仔

係 德國索哂一帶一路啲著數
依家隻眼開隻眼閉

德國 唔該做d野

以毅進畢業入唔到大學為榮，世界奇聞

偽民主派默克爾

有警員因為逮捕了外國學生而歡呼慶祝

呢個舉動好撚弱智好撚肉酸 真係完全唔知班狗個腦諗乜

對德國是否應行左膠路線

德國應該做唔到d乜，買咗華為5G產品。

原本應該裝個腦嘅位置冇裝嘢

黑警又多咗兩個敵人 可能返到去仲會感染更多

@黃台仰

Exactly
可恥

今次警察有無犯到“作假證供”？

係真on9唔係扮

一早大壓力到癲撚咗喇 唔好睇佢依家高潮好興奮咁
實質一離開咗工作環境情緒就會變得低落 一陣諗唔開就

黑狗痴鳩哂線

戰鬥民族！

狗改不了吃屎

Pokémon ?

真火魔

黑警真係弱智，唔係扮㗎喎

因為黑警已經用戰爭心態處理
想殺死所有黃絲

武裝義和團

拉到外藉人士竟然係開心唔係驚
真係唔知狗既智商到底有幾低

德國係庇護黃台仰既地方
班狗真係蠢得好交關

佢地唔識分架
知9咩叫CIA咩

全部都係FBI

兩個人非法集結

有警員因為逮捕了外國學生而歡呼慶祝

見到鬼佬都笠晒水啦

德國佬同歐洲人戰線

毅進狗讀唔成書對外國人有種自卑形成嘅仇視

英國咁撚廢，冇北約單挑未必夠抽

感謝德國手足

有警員因為逮捕了外國學生而歡呼慶祝。

你唔係以爲呢兩個學生係外國勢力主腦呀？有咩慶祝？弱智？

以為拉到有德國肉腸食咁興奮

一個歡呼以後冇得去歐洲旅行

有無twitter post?

一講就諗起FBI

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

中三咋

屯門牛攪出黎

屯門牛牛

捉到外國勢力介入

記得果日仲話外國手足
原來係路過

重點係：保釋後翌日即買機票返回德國！

默克爾: 罰香港 平治點做生意

貿易伙伴關係不應當高過人權

果日屯門牛 無左好多手足

德國人見證濫捕

揚威國際

早晨呀
麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

邊有腦 唔好玩啦

有多d分加，業績勁過其他狗

黃台仰可以用黎做遊說

未死一個德國佬
德國都唔撚會做野囉

好撚低水準

「身為歐洲人很幸運」，咁麻煩你地返到去記得宣傳下黑警幾惡行
我地唔係歐洲人，無你地兩個咁幸運

左膠國

1